有冇人覺得自己幾似Joker？

成日傻笑大叫
隔唔中會係屋企跳舞
個樣鬼鬼地
同主角幾似樣

瞓醒未

未訓

我唔係毒撚
不過我冇乜朋友

香港靠哂你

如果之前個假對話有人好似joker上節目咁,射死哂理高官,相信一定大快人心,好過介黑警

咁你有冇幻覺

所有連登仔都係

雖然我成日傻笑
但我係冇精神病

少少

香港Joker copycat

但你有中二病

兩樣我都有

食左藥未?

中二病毒撚

剛剛睇完 滿場 冇人笑

點會笑得出
除咗地鐵打黑警嗰幕

我似，大家唔好笑 我係認真既
似佢人生玩撚完

精神病院會沒收手機

身型似